新景園都屌龍門告手足

一定又係渣哥派嚟

佢一向都係渣家軍

新景園咖哩正式宣布加入 渣家軍

發現新大陸

50蚊黃圈溢價

有咩黃店係撐龍門？真心問

屌 貴撚到咁

好過去搶

真係好撚煩 做得出唔怕俾人告啦 誹謗個時唔係好撚威架咩？ 縮到要渣狗幫出聲呀

我強姦你個女 強姦埋你老母再同你講 大家同路人 唔係告呀？ 你得我得囉

其實手足係咪定性左做咩都得？
之前借手足之名溝女是否要表揚？

但係好食wor

加水都要2蚊 你就睇得出個老細係點嘅人

好唔好食先
不過問黎都多舊魚
黃店邊有好食㗎

荃灣gelato 煲底 周小龍 楊天命 o chef lab

當自己3星米芝蓮

同渣哥一樣

#同舟人誓相隨

開水要俾錢

好食就可以老屈？

黃版為所欲為tee

又有花生食

我是黃絲，可以強姦了

茶記收開水費 聞所未聞

你比人告暴動 強姦係唔係都冇問題？

老謀都要包容

茶記水準 係塊扒大d姐

咁鬼貴 你係咪吸人血

黃大曬

渣家軍賺>善心
龍門賺>人血

大家都係接受唔到龍門有問題

不過渣哥係over 左

又引戰分化post

太好人啊嘛 忍班粉皮忍足大半年

渣家軍本性如此

窮撚表示好L鬼

佢係有好多問題
咁係咪代表可以屈人老強先

龍門咖喱同新景園比 輸九條街

老屈技巧方面都係

呢間野次次去都冇開門
因為下午唔開
無緣食佢
好彩

可能佢覺得係㗎

我都係

渣狗軍不嬲為所欲為
果日心情唔好咪比少一半你
唔滿意咪投訴
不過會貼你上fb公審你

新景園就係利東街隔離
你望下附近餐廳啲價錢先

買起左鋪位唔洗交租？
屌佢啦 賣$85咖喱
我去食重慶大廈唔好

不嬲都咁貴架啦

新德里屌打

好食
連譚伯都伯專登去食
堂食貴就不嬲 又唔係今日既事

外賣$45 唔算貴

痴線

會收咩開水費既得一間
(我第一次聽開水費)

再嘈學渣狗咁cap cctv send 你畀振美

新景園貴好似發現新大陸咁

高級西餐廳係會收 不過一般茶餐廳就真係聞所未聞

呢間野憑咩咁貴

好左膠feel，乜都死攬

憑撚伯都去食

出完律師信都唔收聲
咁想點？

人哋2014已經黃 唔到你質疑

有良知屌你
疑點利益歸於被告
有證據證明龍門/老闆真係做過咪拎出黎 又拎唔到
反而龍門由頭頂到腳趾尾條毛都拎啵出黎俾人睇咁濟
俾人圍屌咁鳩耐而家先反擊算係好好人啦

人哋有黃版為所欲為tee wor

又煮得唔好食 入Poly做show 屌

佢出名左好多年下 唔係因為黃店先有人去

Agger 班仆街得寸進尺

垃圾黃圈

黃色批鬥圈
開呢post有咩用
自己友打自己友

加水加2蚊？！
水喉水啊？

煮米芝連三星好唔好呀

渣家軍only

嘩屌 貴到咁，味道如何

可能喜馬拉雅山雪水呢

附近有m記 kfc係咪又要計埋呀咁

樓豬呢?

我係唔會因為龍門告手足而唔食
亦都唔會因為新景園串九龍門而唔幫襯
你地幾時見過藍絲互相批鬥
呢d無聊野好撚心咪撚開啦
阻撚住晒

新景園堂食不嬲都貴
但外賣既話平

咁撚貴 窮學生手足點食呀！

要杯水都要收2蚊 手足啲錢嚟㗎

我支持龍門 你地可以屈藍了

我再重申一次 比人告嘅手足
做乜嘢都得 有光環就得

潛水了

波台仔大個仔啦,唔好再一日到黑都圍埋班小朋友到

+1

全世界都係

佢quit黃圈就知冇

開庭判咗？

唔細啦 以前灣仔番工成日食

人血饅頭

佢一直都係渣軍喎

龍門打手唔會真係去

上面咪講咗幾間

所以上面全部唔無黃店?!
黃之峰都quit左眾志

突然變咗少數派

會

UST 南亞仔一日幾餐打埋飛機先肯走

大把做實事嘅 畀你當埋做渣家軍

莫名其妙

完美收皮

唔怪得一早block左你

好撚小器講緊龍門

蕭生咁多年比人屈

咪用行動證明真定扮黃 撚左d老人咁多年

有冇做野市民會知

已經唔講佢間餐廳同蕭生d餐廳冇得比

Btw 圖片係其他渣家軍成員

一句手足當飯食啊？食飯唔洗比錢？

G chi 老蕭

全世界都係渣家軍
點解會咁架
責任全在渣狗

所以黃圈精神係好食重要過幫手
係精神嘅

Cls

我食龍門好過啦

一間餐廳最重要既食物水準正常都做唔到

只會食蕭生 清泉

2邊嘈交都唔關蕭生事

繼續日日撚化老人 而家搞埋國語配音

佢地仲起到爭論邊面嘈得贏

最on9用錢去解決 好似有錢大晒咁

蕭生比人屈咁多都唔會用錢解決

又唔係咩大事

skr都話

江湖人說我不行 古人說路遙知馬力

幾年過後 蕭生係咪扮黃大家都有眼睇

間野食過真係好食, 但唔會再幫襯 !
仆街分化撚, 垃圾渣家軍 !

人哋睇齊米芝連

你5毛？

討論緊黃唔黃
你就去講邊個好食啲
咁你去食美心算啦

仲有冇第個point

連登仔唔會有人嫌貴嘅 個個100K

來吹蕭幫啦

自己退出左黃圈wo

香港正苦最想見既畫面出現了

入去個post 睇啲留言
只係黃色版小粉紅

好多都係人西互含

黃圈精神退出左黃圈

吹蕭

得la南亞仔，你去返食m記la，食m記都係黃
我就支持東方日報告你地誹謗，俾你屈足咁多年，講明實足到你; 俾晒機會你收聲，你就屈人賣白粉，有證據咪擺上法庭，法庭會還你公道，好似係
龍門係對家嘅人，點解唔屌得？

個名真係咁重要？

佢仲係熱狗共諜嚟

要呀，記住淨係計美心

我想問黃圈係有得加入退出架咩
去judge人黃唔黃我從來只睇言行

渣家軍, 臭既

個重點係你覺得龍門應該告手足？

點解唔應該

龍門35蚊大大份
高下立見

灣仔地鐵附近啲價錢不嬲西
平價茶餐廳執左好多間

喺龍門立場，佢一直澄清，人地都冇理繼續罵，出完律師信重串柒柒叫人放馬過嚟，咁你覺得可以點

好抵食呀

龍門好食過新景園 （好似係）

又係marco叫龍門告嘅
點解告完係龍門錯

師傅明白了
咁我支持龍門用藍屍律師
係香港公正的司法制度
得到正義的裁制
同時分解兩方恩怨

咁你覺得可以點？宜家係人地咬死龍門唔放

咁話支持囉
仲我想俾咩高見

仲講藍律師 都話江只係事務律師 而且721係硬食

民事訴訟 同刑事訴訟唔同 如果完全一樣 monkeypore 一早收皮

即係你認同畀人告暴動=大哂

茶記？ 份豬扒好食wor 你講笑下話
佢立場唔評論啦 但野食一定好食

龍門就是次入稟聲明：王加豪大律師為團隊成員之一

又老屈人請藍律師

大咩晒
龍門話告咪告
邊輪到我哋話事
屌都唔撚比？

個律師黃架喎

on9 一直都咁貴 係好食 你諗下人地d 客路 都係食得起既人 金鐘灣仔 半山 住都同你講黃藍 你知咩料啦

屌咩鳩,應該開幾圍慶祝

人哋marco哥求仁得仁 你屌啲咩

依d 垃圾連鎖 係山頂機場都有 你俾d 咁既例子 証明你都弱智 灣仔消費都早 同埋佢個位近金鐘 租金都貴好多啦

手足大哂咩

... 我個人覺得就真係冇乜特別

係呀

可能你條脷唔太okay 佢d 豬扒係多汁 夠嫩
有d 似日本豬扒既質感 唔係科記d 乾淨淨豬扒

黃經圈個黃係$1000紙個隻黃

似啦 85蚊飯夠我同老婆食

加水要錢？佢用d20$一枝礦泉水？

新景
光榮
大渣
陸陸
水門

新光大陸水軍

係有證據話人老強既就拎出黎啦
係度單單打打話人告你

淨係見到啲深黃傻粉喺手足同龍門之間豪不猶疑揀咗龍門就好好笑

Agger

因為真係幾好食

渣哥成日請渣家軍叫雞使同你講咩

冇Cab rank rule架傻閪南亞仔成日上完水柒咗潛一排又上水柒過

佢係渣哥果邊喎
做乜尻野

高質

咪係囉

茶記質素，豪宅價錢

新景園就算吧啦 搞掂自己啲黑心飯先啦

G蟲渣

我都想知

ok
叫大家唔好幫襯佢

楊先生邊個post指控張俊傑先生強姦？
冇就變咗你誹謗人

或者你條脷連屎都覺好食
一般料吹到咁撚大

收皮啦蝻亞狗🐶

一邊死chur爛chur
一邊繼續推廣，改善經營

高下立見

一早話俊傑係個大仆街
你班販登仔唔信,仲幫人打飛機

咩料有冇人食過？

返去睇楊明 乖

ching坐咗幾耐

你講邊間好食囉 一句普通料 我覺得你抹黑多
宜家味道有無變唔知 我早幾年食 一直都好食 上網睇下食評先啦 咁多年 幾多人去食 你當人地流既 笑左

新景園未有黃店之前已經收咁貴
五毛冇錢咪唔好食囉

唔係話龍門唔屌得 一定唔係仆街
但個問題 係 龍門比人屌咗成年
又話點又話盛 又話張生強姦
全撚部都冇證據 得啲人證做證據
而龍門次次澄清都貼哂證據
比足一年時間 叫你收回 “失實”嘅言論
你唔收 咁人地告鳩你 好正常姐

黃藍係政見 黑白係良知
呢句野講咗幾撚耐阿 黃就一定聖人？
張生唔係聖人 個位手足都唔會係
同埋點知你會唔會變節架 望下11哥就知
共產黨有咩做唔出 威逼利誘你變節都得啦

當你兩邊都係真黃
你單方面冇證據屌9人嘅時候
而對面有證據澄清嘅時候
人地會信有證據個邊 係好撚合理

更何況龍門告鳩你
未即係
另一方面地幫你地還個清白囉屌

唔好話個位冇錢
渣家光榮新景水門jam呢堆店
唔係話好支持呢位真手足咩
幾舊錢都唔肯出嚟？
光榮仲要話盤數無影響

間餐廳你有份呀？定打手呀？上面人地只係講句冇乜特別你就話人條脷有問題，一句普通料就叫抹黑？依家已經唔係話佢難食，係咪一定要讚佢？ 多人食就好食咁譚仔世界第一啦

更正:唔好話個位手足無錢

我無份 但食過覺得好食 睇唔過人d 人屌食物 好食就好食 唔好食就唔好食 食過既人都唔會話普通料 佢明係玩野啦 唔好食仲咁貴 會多人食？ 譚仔係平呀 你講野前 諗下人地講咩先啦

叫marco哥回應下自己係咪帶啲手足去賭錢 又蛇王人工值唔值三皮先

半年前食完
水準點都係茶記之上

好唔好食睇個人，個個同你一樣中意食屎咩，抹乜鳩黑

成班人都係為佢既立場去 屌佢d 野食 岩就岩 好食就好食 唔撚洗成班 屌到人一文不值 因人廢言 垃撚圾

同埋呀 唔洗開口埋口 食屎 我食靚野 你仲食緊公仔麵咋 傻尻 btw 屌你老母呀

咁我直接答你，唔撚好食，滿意未？

原本無立場
睇左幾個 post
結論係
言多必失
日久見人心
告!

LLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLL
係咪唔識打個撚字?

90+凍飲 17 =107

一舊水食個茶記

當憐仲有人笑柒王子飯店

首先楊朗冇指控過張俊傑強姦
份入稟狀係指控刻薄手足，食人血饅頭呢類指控
呢類主觀嘅指控就好似兒登仔話民主黨為錢留起議會
呢啲係合理指控
先唔用對家以言入罪做例子
如果黃碧雲告手足抹黑你又支持？

支持龍門

我冇講話強姦個個係佢
係人西谷嘅某唔出真名嘅人士嘛

民主黨就算撚數啦 出賣民主咁多年
我地未一樣要含佢宜家

係呀 咁宜家各執一詞
嘈撚咗成件年嘅龍門post
你唔煩我都覺好撚煩
與其未來幾年仲係嘈呢樣野
不如對簿公堂還大家一個清白
又有咩問題
呢個世界唔係得佢一個手足
冇撚人想只係單一地focus係一個手足度
係度各執一詞 嘈足幾年
又會對其他手足好？

你D濕鳩咖哩叫好嘢
我都係食返公仔麵算

咁支持手足，做咩唔夾錢俾手足打贏場官司，淨係識係外圍叫囂，好撚柒煩。

之後再告返龍門老細丫ma。

與其721被各執一詞
俾港共篡改歷史
大家都睇唔過眼
不如等法庭還大家一個公道
又有咩問題
誹謗輸咗要賠錢 暴動輸咗要坐監
都時判咗未知道理起邊個到

又話係手足手足唔可以平啲？想食人血饅頭？

你未試下告政府會唔會告到囉
呢啲關係到 政治事件
係會有政府行政干預
你想告就告到阿 ？
兩件事嘅情況係唔同
呢個世界唔係得1同2
亦唔係叫你信哂香港嘅法治
我都唔撚信dead body
咁你嘅即意思係以後手足比人告就撚洗請律師了
反正都係紅官 法治死撚哂了
以後任由人魚肉啦
請律師抗辯嘅人都係on9仔啦

自作孽

繼續囉, 呢間貴野一定唔食

咁普通既野 仲要賣到咁貴
香港人真係唔係好識分好食同唔好食

人地用開d 貴師傅 貴地鋪 貴食材 賣平 點賣？ 成盤生意改左去咩 但點都好 大家專注返佢地支唔支持 告唔告手足件事上啦 要人地咁變 即係迫同路人走 又唔係新景園唔賣平 手足無飯食 黃圈有能力消費既人咪幫襯新景囉 唔通ibanker 支持黃圈去食渣哥魚蛋當晚餐咩 ? 黃人自然識按自己能力消費啦 咪再做黃衛兵啦屌

八十幾蚊碟咖哩有幾撚貴幾撚巴閉呀
老奉要覺得好味架咩話普通料都唔得
渣家軍班狗咁撚惡既

一大塊豬扒都話係一細忽

所以租得貴做d垃圾我都要照買咁係咪呀？
你都on撚9既柒少陣啦天才

咁多人屌垃圾 食完有無影相？ pr 公司？ 屌你班撚樣 分化撚

係呀係呀，屌佢就分化撚pr撚
影相影相，影唔影又關你撚事喇喎

新撚園帶頭屈藍，你話人係分化撚？
你搞笑呀？

冇野飲真心唔想食

全盛時期渣哥係渣住碌幾cm長既鳩諗野？2cm? 所以成日做柒事以形補形？

原來真係

笑撚死，渣家軍圍屌龍門又唔出聲，依家一話新景園就話pr分化撚，好撚肉酸

新景園係渣家軍，我真係明左

咁你地就集中屌 佢屌龍門告手足 唔好拉埋其他野講 有d 黃人唔理黃圈內鬨 純粹睇黃店好唔好食既
睇完就唔食新景園 咁對龍門有好處 ? 對黃圈好？

聽講聾門pr份工唔單止冇錢，仲可能要貼錢

利申：聾門pr，今晚又貼65蚊比聾門

懲罰「新警員」呢啲分化撚又真係可以減少分化喎

咁都好過d 人幫襯藍店啦 大家樂咖哩 國際咖哩屋 果d 啦 你屌完佢 佢會停分化？ 屌埋d 無相關既野
d 人只會反感 應該以是論事 其他人 入到post 清楚明白當中發生咩事 太多野太胡亂 我有時都覺得渣哥 新景園 水門 好多野講 但好唔好食 係另一樣野 你屌渣哥樣衰 都係岩 但唔關黃圈事ma 其他人睇完會覺得好低質

唔係應該慶祝咩, 如果有證據就完全可以釘死龍門老細如果無證無據老屈就抵俾老細告撚死佢揹住暴動就大撚曬咩

無論新警員又好，舊警員謝振中都好，都係同狗渣fd

其實新景園附近都有間正宗印度咖哩，樓上鋪，黃店app都話過佢請過記者食野
好明顯抵食過新景園

即係佢哋分化緊黃圈，然後就話其實唔關黃圈事？

我都唔明，狗渣軍同新警員擺到明分化緊，點樣唔關黃圈事